覺唔覺得木村拓哉去到50歲都好撚靚仔

50 歲有咁既樣仲想點

好撚型

笑左😂

樓主唔cut左其他相？

個髮型好柒

又唔係我🤔

睇佢ig邊忽似50